馬來西亞連登仔: 香港網民敗在不夠團結

我覺得佢地講既野, 唔係無道理:

唔知連登仔諗咩
馬來人排華就不嬲既事, 可以拉番上去迫新加坡立國既年代
排華既意思係 唔理你係香港,台灣定中國人 even 係大馬生活左幾代既本土華人
佢地都會做你 (唔好話你著衫, 談吐個樣唔似華人)
馬來人不嬲 好食懶飛, 班官員仲黑暗個大陸果班共產黨
我真係唔明點解仲會有咁多連登仔讚好
..........
係 真係睇到我一舊雲 見到啲留言仲話一個國家就係應該咁保護自己國民 心諗 係咪唔知馬來西亞22%係華人
...........
見到post啲留言真係燥燥地 尤其啲白癡連research都唔做下就衝出黎7
而家係講緊馬來西亞人團結趕走納吉布 因為佢執政太差
馬哈迪以前排華打壓華人 但都好多人支持 點解呀 因為連華人都將自己被唔被排華放一邊 各種族大家目標一致將國家發展同國民利益擺首選

見到有人話華人開心好on9 等睇你地被排華
我覺得你先on9 呢個就係點解香港會沒落既原因 一味係度問馬拉人奶唔奶共 奶既話就支持仆街 目光狹窄 思維跳脫到咁

香港人種族一樣 大家都係華人但連團結都做唔到 係度等睇其他國家被排華 香港人只會為自己利益著想 仆街一定快過馬來西亞班華人先

而家係講緊馬來西亞人團結趕走納吉布 因為佢執政太差
馬哈迪以前排華打壓華人 但都好多人支持 因為連華人都將自己被唔被排華放一邊 各種族大家目標一致將國家經濟發展同國民利益擺首選

反觀香港 太將自己利益擺前 唔諗長遠 大家都係華人但連團結都做唔到 呢個真係要向人地學習 如果唔係仆街都快過馬來西亞華

too long

兩句精華

香港人種族一樣 大家都係華人但連團結都做唔到 係度等睇其他國家被排華 香港人只會為自己利益著想 仆街一定快過馬來西亞班華人先
..
反觀香港 太將自己利益擺前 唔諗長遠 大家都係華人但連團結都做唔到 呢個真係要向人地學習 如果唔係仆街都快過馬來西亞華

香港不知幾團結
團結哋番工

香港外憂(支那)內患(保蝗愛党老坑)

團結條撚

香港以前都係咁

日軍統治時期, 幾多香港人做漢奸, 黑社會又借亂打劫其他香港人, 又有人食人事件...
如果唔係美國放原子彈, 香港而家仲係由日軍統治

香港有南亞 有蝗 有日本人 美國人 英國人 法國人 華人

同一句嘢嚟

上面個post入面d人9成得啖笑
9upper 完全唔知大馬就亂up

你講乜呀

人地連一條又老又臭嘅撚都照含, lesser evil, 永續社運乜鳩都做齊只係為左一個目標, 反觀香港人, 尤其自稱本土獨派果班齋屌唔做自以為看透世情, 其實都只係怕俾人標籤做左膠&泛民, 以高高在上心態去批判所有政見唔同自己嘅人, 人地細黃伯, 長洲覆核王, 鳩嗚團果班雖然鳩做但最少乜都會/肯做, 反觀班本土撚只係日日上網搵番依班人嘅政治醜聞, 睇吓佢撐開邊個泛民/左膠, 跟住post下佢地嘅舊聞同柒事, 當然依班人一定係企響道德最高地啦, 不過佢地又對民主有貢獻呢?! 之前有個學生去71遊行有電視台訪問佢時講過, 佢話"同共產黨對抗要可以做到乜就做乜" (類似說法), 依句話我非常認同!!!

連登仔好團結咁上網屌港豬唔團結

五毛召喚

有二十幾%仲比人打壓仲咪要掙取獨立呢

六國既命運就係香港人命運

馬來西亞無一個全球最邪惡最厚黑既政黨

佢又唔知每日至少有150個殖民

要玩內鬥 咪繼續 法照立係咁

香港：返工不了

都無共同敵人，團條毛咩，電腦分析80%香港人親中，20%香港人反中

但係民選議席投票中, 建制派都無80%

而家係講緊支那人團結趕走蔣介石 因為佢執政太差
共匪黨以前長春圍城餓死成村人 但都好多人支持 因為連支那人都將自己被唔被餓死放一邊 各種族大家目標一致將國家經濟發展同國民利益擺首選

係咪好熟口熟面呢, 下場又係點

讀下歷史但唔好死讀, 更唔好失憶

香港既情況同馬拉既情況唔同, 講野條友係唔識分香港人同支那香港人, 更唔明殖民地vs國家既分別.

華人？？

建設民主中國嘅販民同親中有咩分別?

btw我唔係講反對黨係共匪而係睇唔穿

用反對某人/黨聲勢去得到權勢但自己社區就完全唔去經營既所謂政黨遲早都會變成下一個俾另外一個黨派批鬥奪權既工具

呢個形式

以民主形式掩飾下既煉蠱式權鬥, 自己俾人玩緊都唔知

睇下馬哈迪選舉前後對支那既表態喇

真係有少少分別, 如果無販民, 一早立左23條.
而且販民含撚支持曾俊華, 其實有D似馬來西亞反對派含撚支持馬哈地

利申: 我以家都無投販民. 覺得最反共兼最聰明既黨派只有熱血公民. 本土派應該向熱血公民道歉兼大和解.

點解係都要攞馬來西亞黎比較
明明差咁遠 連普選都冇可以做乜

華人？
華你老母 你慢慢華撚飽佢

馬來西亞同香港情況不盡一樣

但香港人不夠團結, 卻係事實 (不同政治立場既人都係咁)

人地捱咗幾耐, 都係近十幾年先見到起色.

近四次大選, 投票率都超過七成.

定時定候搞單幾十萬人大遊行.

香港人有冇咁嘅韌力先?

佔中咪團結過囉有用咩

目光狹窄 香港人特色黎
井底之蛙 有好多

用番食魚有魚味既說話: 人地捱咗幾耐 (60年), 都係近十幾年先見到起色.

要留意, 香港幾乎係無持續性既民眾運動, 係社民連成立後先開始有

(可惜後來長毛同毓民都出賣民眾)

香港得50年 冇架啦 移民都馬拉好過

要返工 不了
消耗民意
遊行掠水
云云

又黎血統論...
人地排華...個華係指中國人

好多馬拉仔 識分 台灣同香港 ,知道我地既情況

諗住一千零一次就贏到?

而家, 大馬連登仔就係話: 好多馬拉仔係唔會分 台灣同香港, 只要係華人就排擠

咁你唔搞？
搞完會俾人拉有幾個會肯企出黎

睇下D記錄片, 美國老示威左成10幾年, 政府先肯投資研究aids既藥, 美國本身係保守派話事, 80年代理得班人死, 人地示威左10鳩幾年政府先市肯改變立場資助藥物研究.

美國佬示威都一樣打到PK, 而且都唔係一次成功, 成十幾年時間

所以
共產黨最怕香港人團結

人地投完國會 贏咗嗰派真係可以執政
我地點同
香港反對派屆屆都過半數啦 執條毛

所以你係想我哋都團結啲排華
唔理佢哋係唔係有香港人身份
總之行為做事 講普通話 寫殘體都排
係唔係噉

你踩港呀你
死撚梗呀

講團結
光速割蓆就叻

連登日日屌鳩香港人得個講字，唔行動
算唔算割蓆

香港網民敗在自視過高炸
冇邊次連登/高登號召係有用？
雨革個年夠團結啦成個高登
點知次次吹雞正評就好多，出到黎就冇人

馬拉華人識分
其他種族中文都唔識講/聽 唔識分的

係 呢個岩
國家政治方面係冇得比 一個殖民地城市 一個獨立國家
想帶出既係 團結呢方面

我諗樓主想帶出係 如果一個國家even city 大家想要排除異己達成一個目標甚至夢想
一定要將自己既眼前利益擺一邊 例如hold既belief，religious，cultural background，sex，race etc 做到無我狀態
好似馬來西亞今次事件咁 唔同種族可以將自己本身既difference put aside其實就已經好難得
華人知道馬哈迪好有可能上任后排華 但為左國家好 都會齊心 呢個係為大局著想

咁樣對比起 香港人團結其實唔難 大家華人 膚色一樣 甚至連語言都一樣（都係講廣東話）
香港人想爭取自己既野 但如果本身已經鬼打鬼大家已經各持己見 執著于自己既belief 有人驚有損自己利益 有人覺得本身件事就冇可能都冇必要去devote 要返工不了 etc
呢d conflict會令一件難既目標更加困難

係 真係睇到我一舊雲 見到啲留言仲話一個國家就係應該咁保護自己國民 心諗 係咪唔知香港22%係北漂

遲早比共產黨大陸狗創換概念

我個人認為
馬來西亞成功係因為反正都有可能排華咁選個冇咁有機既都唔出奇吧
我個馬來西亞華人fd覺得根本係咖哩味既屎同屎味既咖哩 俾佢投都唔撚投
佢有問我棄唔棄票好 我話棄票更冇用
所以咪投個看似好d架囉
而香港 都冇得我地揀 有咩好團結先
要返工不了真係無可厚非
利申 乜都唔識

yes... 香港人係唔夠團結.

建制派亦唔係團結, 只係為利益而勾結. (如果無利益既話...... 曾蔭權的求情信中, 只有一位係來自建制派立法會議員 )

不是
今次投票目的係想要justice 話想馬哈迪執政 其實話係想睇najib繩之以法更適合
你同你個frd絕交啦

同意巴打嘅講法
其實更嚴重嘅問題係成日都叫春咁話要移民
又乜撚死局，要走
連作戰抗爭嘅心態都無，仲講反抗或團結咩
未見過成日準備散水嘅本土

你仲唔係泛民打手

that’s what i’m saying 當然有個肯為人民出頭既領袖都好重要
馬哈迪以前係納吉布師父 反對黨係心腹大患 佢以前直頭送安華入監牢
今次馬哈迪加入反對黨 上任後比安華老婆做副首相 即刻釋放坐緊監既安華 兩年後會比安華上任
就算佢排華 都好受華人尊敬

香港連本土派內都可以內訌.....

陳浩天

笑撚死馬來西亞而家咪一pat屎

見到大馬唔同種族既人為左大義而團結, 好欣賞

反而係香港, 除左華人外, 其他種族既人都係好難團結....
就算英國佬都係. 當年日軍入侵香港後, 英國佬就縮沙; 67暴動時, 英國佬又係打算走人(如果唔係中共自己改變主意禁停暴動, 香港好可能已經提早被收番 ) ..... 彭定康呢類人真係好有

你就一pat屎

香港點同

3% 失業率呀嘛
仲未計有一半係有樓黨

到你身邊啲人日日比人練槍
老母日日比人姦
飯都無得食你仲會唔會咁講
支那生存到咁耐就係佢餓你唔死
滿足左你基本需要

我會建議你半年之後再revisit返呢個post

係唔係假膠

連登大把真心啦

佢地真係冇讀過歷史

大把小學雞

你一日仲做華人賤種
就一世都團結唔到

九龍西單議席都選輸啦
仲要選後走去懶本土派，懶焦土派

早已明言 連團結都做唔好 點凝聚力量 目標一致

其實呢點都岩岩地

有人拎左則數據

講689在任其間
得約6000人移左民
證明大家都講就兇狠
做就

都無80%

華人身份係一出世就定左, 你同我都係, 無得改

唔通黑人可以唔認自己係黑人? (或者好似Michael Jackson咁漂白自己? )

中共當年係近乎同日本同一陣線喎 , 大部分時間用黎打國民黨

老毛都話只利用10%力量抗日, 其他力量用黎打國民黨

「為了發展壯大我黨的武裝力量，在戰後奪取全國政權。我們黨必須嚴格遵循的方針是『一分抗日，二分敷衍，七分發展，十分宣傳』。任何人，任何組織都不得違背這個總體方針。」─毛澤東在一九三七年八月在陝北洛川會議上的講話摘要

你見唔見日本人，韓國人同越南人會自認自己無華人？
中華民族同華人根本係同一樣野，只係以前班人ff 出黎

特別係自越南同韓國見支獨立後
就應該捨棄大中華思想

唔係架
你睇返講本土派被控既post中
個個都講到自己百幾萬身家架，再笑人架

你就真係賤種

過多20年一樣

真心想知佢地洗唔洗面對咁多既維穩費請咁大量五毛既搞分化?

佢地咁做根本係自絕於抗爭網絡之中。

原本香港人可尋求世界其他華人既支持， 但香港人如果支持排華， 死路一條

（連登偶像毓民都要成日去歐美跟華人演講 ）

如果有出過國都個
十個海外華人
九個親共